廢中老打完人，大把廢中老支持；勇武衝，就割蓆

團結好嗎？

推

突破盲腸

廢老仲團結過你地

廢中老仲團結過你地

香港人冇得救

真